法輪大法好定唔好？

呢一刻我只知道，佢地係我地

敵人的敵人

最意練功乜乜乜

一張書展門券

據真係有近親入左教既朋友講
內裡真係好邪 會有人失蹤乜乜乜
包括個近親都失聯左
但呢刻係敵人既敵人

呢一刻，各有各做，我只可多謝佢地

唔好再吹奏法輪功
【fact checked】
法輪功喉舌《大紀元》反江捧習﹕
「中國一些官員私下都承認，習近平是體制內難得的好人，認為他為人厚道、質樸。」

佢句「天滅中共」好正
私怨撚，為左反對江澤民不顧現實奶習

奶習兼奶共﹐「習不同於其他的中共領導人。習的一些所為對挽救中華民族危機，起到了正面作用。」